傳荷里活翻拍鐵達尼，新女主角劇照流出

舊Rose

新Rose

Near~Far~Wherever you are~~~

屌你老母

正評引伏 樓主好波

塊木板裝唔裝得住呢個rose

應該會浮

新版係唔係比肥rose食曬啲肉搞到啲人要跳船搵肉食？

重到架船沉左

食埋架船

飲晒d 海水，再張座冰山當思樂冰食

新版Rose就係鐵達尼號

正評引伏
樓主我屌你老母

呢個係女主

大家咁話

未沉船個男主角已經跳左落海

一上船就沉，整冰山cg都慳返

食飽曬放左個屁，世界就咁末日

男主角對住肥婆沉船

Just like TT ah

抱住肥婆you jump i jump個時睇唔睇到男主角

肥婆公主抱男主角咪睇到

my heart will go on

瘋狂車震

屌你樓主
利申正皮引伏

聽講係Rose 同 Jack 喺甲板打茄輪，俾駕駛室嘅人見到，結果揸船嘅人嘔到上天花板，跟手就撞船